{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152485?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 제주오션(구. 제주 오션팰리스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。フロントでのチェックインは07:00から24:00まで可能です。人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、5歳以下の子供は無料です。寝具の追加をご希望の場合にも1棟につき20,000ウォンの費用が発生し、追加ベッドのリクエストはできません。 すべての客室は禁煙で、無料でWI-FIサービスを提供しています。駐車場も無料でご利用いただけます。朝食は07:00から09:30まで利用でき、最終入場は09:00までです。大人は16,500ウォンの料金を支払う必要があり、5歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。付帯施設にはビジネスセンター、スクリーンゴルフ場、コンビニ、レストラン、コーヒーショップがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントでのチェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "フロントでのチェックインは07:00から24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供の料金はありますか？",
            "answer": "5歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加をご希望の場合には、1棟につき20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドのリクエストはできますか？",
            "answer": "追加ベッドのリクエストはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "WI-FIサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料でWI-FIサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:30まで利用でき、最終入場は09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人は16,500ウォンで、5歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはビジネスセンター、スクリーンゴルフ場、コンビニ、レストラン、コーヒーショップがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 418
    }
}